懷疑個fd條女做ptgf，爆唔爆佢大獲好？

係街見到佢條女拖住第2個，返到屋企pm個fd，佢冇應我

圖？

條女好撚高 隻腳好撚正
如果你見到呢個post 要回頭是岸

old news

左腳定右腳好撚正?

你咪爆囉 反正我條仔就信晒我

屌左幾年咩都厭啦
你條女做雞呀

小心佢食食下飯打你

屌你老母 我斷正你幾次呀

圖呢?
腳圖呢?

三萬蚊過夜 下一句係咩

食得唔好晒

北姑定陀地

加幾多中出

陀地 以佢質素過夜真係過萬

乜都無點信你

你娘親都過萬

圖呢 你講咩都得啦

你一個月都叫搵唔少呀 點解條女要走去做雞

冇圖好難討論落去

可能你覺得高質姐，no photo no talk

唔比係帽事咩
唔一定ptgf

你一個月都講唔少大話啦 點解仲要憑空想像作故仔呀?圖呢?

佢條女俾個呀叔攬撚住架 唔係好呢味呀？

個呀叔係咪佢老豆咋 屌